
                      Si algo genial tiene esta pelicula es que te sorprende.Por la forma de rodar en plan documental,por la situacion en la tierra de los extraterrestres,por el final...es genial!!!lo mejor de ciencia ficcion de los ultimos años
        
            